想搵一個女仔

其實開E個po預左比人插到飛起 但真係念念不忘

想搵番一個前幾日有一臉之緣既女仔。個日岩岩天光發左個夢想去睇旗仔升起 點知行到一半有d沙吹左入眼 就係個女仔係咁幫我洗眼 係咁叫我打開隻眼同眨眼。 雖然只係短短幾十秒 加上唔係好睇到野 我只係記個女仔唔算長頭髮 無眼鏡。 我仲係咁問佢見唔見我家姐。 真係好想報答番你 雖然知到機會好細同埋E家搵人好似真係好唔岩 但如果你見到就聯絡下我

如果咁多位巴打 覺得E排搵人唔係咁岩既 隨時都歡迎檢舉個post叫連仔幫手刪

好快就散左 我隻眼仲入緊沙

小意思

多謝師姐唔插 是關真係想博一博 明知道機會幾乎0都好

我又係
有沙入屎眼跟著有個男仔幫我洗屎眼
想多謝佢